Большую часть времени потратил на борьбу с репликацией.
Не вышло сделать UI изза сложностей с репликацией.
При большем количестве времени стоило бы переписать код из Blueprints в C++. доделать UI. Перебрать репликацию. Добавить плавный поворот турелей, а также перенести стрельбу в BH.
Понравилось работать над турелью и её интелектом, а также было приятно делать менеджер игры.